新手模型噴油一問

hi 咁多位ching
想入手氣泵同噴槍upgrade 一下
請問有無專業ge黃店推介一下
唔該曬

Ym

推

Ssb 福利

Pm store